比$200何wayne參加佢個遊戲然後嬴佢電莖比賽拎$1000 係唔係好抵?

又有得食佢一餐

推

有沒得諗?